下次再有藍屍被打跟住扮First aid埋去鐘多兩鎚有冇得諗?

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

冇

無，唔好整臭First Aid個朵，要打一早打，唔洗拎尾彩

唔好影衰First Aid
要著就著套假嘅韓國仔

唔好侮辱 FA 專業
最多見倒FA 攬住佢同佢講, 好危險, 唔好埋去住

咪害人

邊度有得買

我愛香港警察tee？

但之後點走，d記者肯定沖上黎影

無
咪撚累人

著返件藍色tee 先

代表深圳人民醫院救護冇問題

認真
唔好
會累死First aider

唔得